［大大力推］ 728 遮打見

推呀！！大大力咁推一推！！
今日大家都辛苦啦 各位今晚好好休息 養足精神

聽日 7.28 遮打花園見

去或留 聽日前戰決定啦 唔好再做冷氣軍師
齊上齊落！
光復香港 時代革命

自推

推一推

輕輕再推一下

推
支持前線
聽日見

push

我正式宣佈 729係死線 730全民罷工

萬事小心

推

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

聽日見

推呀！

大大力推，追究黑警責任
DLLM！

［公投］你是否支持無限期罷工？

推！！！

我有權示威

唔再批不反對通知書唔緊要！
依家係通知佢 唔係要佢地同意

光復香港 時代革命

大家一齊推返728啲post上嚟！

推！

|推推
去留自己睇現場自己用讀左咁耐既批判思想決定

Push

728 遮打花園集結

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

一間見

各位今日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

轉

等加見

pish

起身喇！

推推推

不撤不散

Push Fight until the end

728基本上係得連登知
到時見